01消息：全港學校停課

停了

Push

即時放學？

中計了

今晚約齊八個人去餐廳食飯除晒口罩慶祝吓先

停工未呀屌你老母

對林鄭好失望 竟然墮入黑暴圈套

01

好野又唔使返學lu

經過噚日, 01 已經冇撚晒公信力

on99無啦啦講累積人數，01算撚數啦

有無醬油?

等睇:如情況持續，或全港停課